一人一個永遠覺得佢地係奸既藝人

李子雄

叫唔出名

鄭子誠

馬蹄露

石堅

苗橋偉

張松G

張松枝

馬德鐘

姓謝，但個樣好似BOSCO嗰位

佢唔係叫洛賓咩

李斯
陳國邦

翁文成

鮑國平

楊明

填海華

東星耀揚

曹永廉

撚頭bob

李子雄拍倩女幽魂好正氣喎

真人都好撚奸